得罪講句，一杯稍為有啲質素嘅茶記凍檸茶已經好飲過閪茶

幾十蚊杯閪茶/珠奶真係戇撚鳩

茶餐廳梗係飲凍奶茶啦

我跟餐仲要有嘢食

貴在有得打卡

珍珠奶茶個價夠食下午茶
就算杯茶沖到唔好
都享受過拎住杯野周街走
又有坐又有得食 睇住電視嘆成個下午

講事實，無得罪

茶餐廳都有人吹捧

仲未計排隊成本
上次禮拜六行過
條隊排到唔知去邊

你冇得罪 只係陳述事實